[禁假膠] 講吓你遇過最西最無知嘅 HR

今日有 HR 問我點解同一時間返 u 同做經理

返part time 唔俾呀

利申:蚊型小店經理

我都係
之前某cafe做區經
但都係讀緊U
HR好似好唔信咁
我心諗 飲食業有幾難做到呢個位呀 肯磨時間就得

Agger 無知HR

Starbucks

以為LLM好過LLB

乜啲Title inflation去到咁癲